其中一些猪穿着军装，头发修剪得和人类一样长，皮肤上涂着防晒霜，模仿船上的船员。 美国用氢弹实验炸毁了许多人的生命，葛雷格·赫肯，2021年11月5日，华盛顿邮报 
 “麦克法兰就像没有晒黑的约翰·韦斯利·鲍威尔(John Wesley Powell)，带我们进行一场心理洞穴探险的奥德赛，”佐尔纳补充道。 2020年最佳冒险旅行书籍|Heather Greenwood Davis | 2020年12月15日|Outside Online 
 我确实认出了肯尼迪先生和我听说过的他那黝黑的肤色。 沃伦委员会(26卷6):听证会第六卷(15卷)|总统的肯尼迪总统遇刺委员会 
 她在他脸上涂上强力防晒霜，然后他们走到海边。 FreeChildrenStories.com收集|丹尼尔·厄里科 
 我们都在一群男孩和女孩一起出去，为了去游泳和晒黑。 沃伦委员会(26卷5):听证会第五卷(15卷)|总统的肯尼迪总统遇刺委员会